濱崎步高衩白裙開到大腿根 五官再進化引熱議

日本天后濱崎步「步姐」出道20周年，下禮拜將推出睽違2年多的新專輯《TROUBLE》，為紀念20周年大日子，11日她上節目《MUSIC FAIR》宣傳，大談出道20年的心路歷程，外貌和身材再次成為網友討論焦點。

濱崎步近年人氣大不如前，加上頻被指變臉、暴肥，即將推出的新專輯《TROUBLE》，封面和宣傳廣告也被指抄襲安室奈美惠，此子和摩連奴矛盾未解決，更衣室風波隨時拖累紅魔今季成績。11日她照樣上節目宣傳，大談出道後的心路歷程，並重溫過往演出片段，她表示20年來對自己音樂定位從來沒有變，也在現場演唱名曲《TO BE》、《Voyage》及新歌《æternal》。

而穿著一襲白色露肩長洋裝的她，旁邊開高衩到大腿根，坐下後裙子撩開，長腿全看光，豐滿上圍也相當搶鏡，但不斷進化的五官，依舊相當引人注意，成為網友討論焦點。

摩佬

日本女藝人最引以為傲就係純天然
宜家個個都整都無曬以前果種味道
諗番吉田禮同大塚愛果種pure真係

關紅魔鬼咩事

連若有若無都唔識?

把聲爛到咁就唔好再唱休息下

大約廿年前😇

此子和摩連奴矛盾未解決，更衣室風波隨時拖累紅魔今季成績

個樣咪同以前差唔多

未聽過日本人要整容

女大十八變姐，日本人唔會整容

聽佢唱Voyage嚇一嚇，難聽到極點

利申：當年覺得個mv好靚，去水貨鋪買左隻日版dvd日日J

日本整容技術勁過韓國

以前返學好迷佢

而家不了

希望濱崎步同摩連奴快D和好如初啦

日本整得黎自然啲，韓國似拼圖

如果肯減價平D
韓國會有好多整容醫院執笠

我以前都好迷佢

竟然冇千雪bb

貴有貴做 做爛市係冇用架

見到佢依家咁嘅狀態真係好心嗡
寧願佢十年前仲有人氣嘅時候引退

沒有他 很想去捕捉他